開個手工藝/手作tg group有冇人有興趣？

有既留個tg？

好廣喎

巴打玩開咩先

雕擦膠印仔

之前有試過雕，覺得幾難
如果我開一個大既手作tg 谷你係咪冇乜興趣睇其他野

整開花鈕 手繩嗰啲

我google先知咩係花鈕
竟然有人識做
我依家開group 先

Me

加左

歡迎歡迎

巴打，我加唔到你入group, privacy setting

Sister_T

Tg: wuwuwusoul

@leviawant

你po條乜撚野link係我個po度阿on 9仔

死狗公返入你老母個閪度叫春啦

求加🙈 想玩好耐

[url][/url]

黎學野

揾唔到你既

想玩，冇學過，試過自己做過一兩次黏土

學嘢

新手上路

Tg: ttkmd

@chasingtail

想學野 返shift想收工增值下

求加

想學吓野 都鍾意做呢啲

add me please

整手工皂

開始用tg冇耐唔知有冇打錯

乜都玩下
最近鐘意勾野

藝術天份差，但鐘意整手作野ok嗎

@lokyiub

上官茶茶